如何對付/踢走老屎忽

小弟係HA 做EAIIIA 果度有個老屎忽CII 我入職幾個月之後 就聯署左部門接近九成既人寫投訴信比老細 而老細都極度憎佢 好想佢走 然後條老屎忽就避 Sick Leave左兩年到而家 我就一路做晒所有admin野

由於部門細 所以得兩個叫做文員既位 而家老屎忽話番工 講到明SL太耐唔識做野 番左黎全日係度做所謂既training 內聯網睇片答問題 無人同佢傾過計 自己係間房 其實間房就仲有其他野需要用 番左黎又阻住晒啲位 令全部門都好不滿 只要同佢有任何接觸 佢都會好大反應 真係覺得有精神病果隻 氣氛絕對唔和諧

SL兩年之後施施然番工 野又唔識做 犯眾憎 請問我仲有咩可以做 可以點搞大佢

小弟份約12月就到期 都係走居多 但點捱到完先係問題 佢一日存在係部門 就好撚嬲 成都想爆seed 再忍真係人都癲

PS. 條老屎忽 全院都識 岀撚晒名 全院都憎